到底有冇一個MV可以柒得個呢個

自己爆自己樽，用子彈射子彈，用背脊轉槍，無端端舉起架車又放翻返落嚟，最後個男人既笑住比子彈射入個頭
成個MV都散發住一種好想懶型但最後柒到仆街既感覺

大陸嘢，慎入

屌 你贏

一嚟就打大佬

淨係計香港呢

男人老狗扮黑鬼又要化妝

有冇人知個導演栢金信仲有冇喺依行撈

屌依家先留意到個導演個名

班泡菜仔柒唔柒就見仁見智，但Steve Aoki好型喎

當然講緊班韓仔啦

個mv導演叫栢金信？